{
    "question": "B.1.3 cm    perbuka\r\npatak Bruto = 40 kg dan 5\r\n1000\r\nmemperoleh\r\n40.000\r\nkeuntungan Rp 170.000\r\ndengan Rp 40.000\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1iuiwnakqkqjjwkoqiqjoqoqoiwiiajjajqpqkaj</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-daerah-daerah-salahuddin-al-ayyubi-yabg-mendapat-pengaku-801",
            "question": "Sebutkan daerah daerah salahuddin al ayyubi yabg mendapat pengakuan dari khalifah abbasiyah!!!!    tolong di bantu:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mesir, an-naubah, Yaman, Tripoli, suriah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembuatan-sumur-di-percayakan-shalahuddin-al-ayyubi-kepada-588",
            "question": "Pembuatan sumur di percayakan Shalahuddin al-Ayyubi kepada ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Burhanuddin Al Kausar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-panjang-segitiga-siku-siku-a18cm-dan-b30cm-berapakah-panja-800",
            "question": "Jika panjang segitiga siku-siku A=18cm dan b=30cm berapakah panjang c?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>240cm</p><p>maaf kalau salah(:</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tentang-kedaulatan-kerajaan-mataram-dibawah-sultan-agung-368",
            "question": "Jelaskan tentang kedaulatan kerajaan Mataram dibawah Sultan Agung Bagaimana dengan kedudukan di bagian dengan kekuasaan VOC\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kedaulatan kerajaan Mataram dibawah Sultan Agung berada pada puncak kejayaan Mataram yang telah menguasai hampir semua pulau Jawa kecuali Banten dan Batavia. ... Kedudukan Sultan Agung adalah sebagai Raja Kerajaan Mataram, sedangkan VOC adalah kongsi dagang milik Belanda.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-wali-local-yg-berperan-penting-dalam-islamisasi-dipulau-106",
            "question": "Sebutkan wali local yg berperan penting dalam islamisasi dipulau jawa .bantu jwb dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> 1. sunan gresik</p><p>2.sunan ampel</p><p>3.sunan bonang</p><p>4.sunan drajat</p><p>5.sunan kudus</p><p>6.sunan giri</p><p>7.sunan kali jaga</p><p>8.sunan muria</p><p>9.sunan gunung jati</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu aja ngab makasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sistem-dunia-islam-pada-masa-modern-677",
            "question": "Bagaimana sistem dunia islam pada masa modern ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada abad modern ini terus berkembang ilmu pengetahuan dan teknologi. Dunia sudah berubah maju memberikan penemuan-penemuan yang mengefisiensikan kebutuhan manusia. </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2> Maaf kalo salah <em> </em></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>pada masa moderen ini,semakin maju</p><p> teknologi dan pengtahuan ilmu</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><h2>maaf klo salah</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-program-kerja-kabinet-natsir-447",
            "question": "Tuliskan program kerja kabinet natsir\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Program kerja kabinet Natsir:</p><p>Mempersiapkan dan menyelenggarakan pemilihan umum untuk memilih Dewan Konstituante.</p><p>Menyempurnakan susunan pemerintahan dan membentuk kelengkapan negara.</p><p>Menggiatkan usaha mencapai keamanan dan ketenteraman.</p><p>Meningkatkan kesejahteraan rakyat dengan mengembangkan dan memperkuat ekonomi rakyat.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Program </strong><strong>kerja </strong><strong>kabinet </strong><strong>natsir:</strong></p><p></p><p><strong>\u2022</strong>Mempersiapkan dan menyelenggarakan pemilihan umum untuk memilih Dewan Konstituante.</p><p></p><p><strong>\u2022</strong>Menyempurnakan susunan pemerintahan dan membentuk kelengkapan negara.</p><p>Menggiatkan usaha mencapai keamanan dan ketenteraman.</p><p></p><p><strong>\u2022</strong>Meningkatkan kesejahteraan rakyat dengan mengembangkan dan memperkuat ekonomi rakyat.</p><p></p><p></p><p><strong>Pemaafan:</strong></p><p><strong>maaf </strong><strong>kalau </strong><strong>salah </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-tim-poros-pd2-jika-mereka-menang-290",
            "question": "Tujuan tim poros pd2 jika mereka menang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>menguasai seluruh dunia dan menciptakan era baru rezim n@zi dan superior kulit putih/ras arya</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-jenis-pencemaran-yang-terjadi-pada-limbah-sampah-274",
            "question": "Jelaskan jenis pencemaran yang terjadi pada limbah sampah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kadang\u00b2 ada masyarakat yg membuang sampah ke sungai menyebabkan ikan di sana keracunan dan mungkin mati akibat memakan limbah sampah tersebut </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jenis limbah sampah</p><p>Organik (Degradable) ...</p><p>Anorganik (Undegradable) ...</p><p>Beracun (B3)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rasulullah-berdagang-di-negeri-sam-selama-621",
            "question": "Rasulullah berdagang di negeri sam selama",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dua belas tahun</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Usia delapan sampai 12 tahun menggembala domba, usia 12 tahun ikut berdagang ke negeri Syam dengan rombongan pamannya, Abu Thalib. Usia 25 tahun, menjadi pengelola perdagangan Siti Khadijah yang berangkat ke negeri Syam. Usia 40-63 menjadi rasul.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}